大埔邊度仲有實體pc game 買?

搵極都冇

大中冇咩

大中邊度?

大廣2k fun冇賣實體咩

大埔廣場嗰間執咗咩？

撈麵附近個間? 執咗好耐了

早排經過好似轉晒賣keybroad 耳筒之類既野